（有無人記得？）佢地仲有面拍廣告曬家庭樂！

當年條臭雞陽光妹搶好姊妹男朋友，
轉頭就話有左仲即刻結婚，
幾年後咁夠膽成家拍廣告曬溫情，
好撚嘔心呀呢家人！
Evelyn 真係好撚慘，首四季就係佢寫照

我記起那年春天 得我一個不知的欺騙
如天空的污染 終於都上演
我記起那年暑天 友情愛情兩邊都發現虧欠
情路上跌損

誰？～

邊位呀？
有無故事？